聖誕心水分享🎅

艾斯柏蘭斯 0/+0.5 @2.00 小注

始終係閪波

艾斯柏蘭斯 0/+0.5 @2.00 小注✅

羊

0030河床呢場唔買
之後今晚出多三場

幾時出？

河床果然中風 呢d西盃

降盤

0130都skip
0225出水

圖盧茲 平手盤

史特加 +0.5/+1 @2.10
哈化柏林 0/-0.5 @1.94
呢兩場我覺得幾穩 可以穿埋佢

針足三場